{
  "Test": "시험",
  "Email": "이메일",
  "Password": "비밀번호",
  "Phone": "폰",
  "Status": "상태",
  "Login": "로그인",
  "Change password": "비밀번호 변경",
  "New password placeholder": "새로운 비밀번호를 여기에 작성하세요",
  "Confirm password placeholder": "새 비밀번호를 확인하세요",
  "Password requirements": "비밀번호는 6자리에서 64자리 사이로 입력해야 합니다",
  "Password minimum length": "비밀번호는 최소 6자리 이상이어야 합니다",
  "Passwords don't match": "비밀번호가 일치하지 않습니다",
  "Wrong email": "잘못된 이메일",
  "Invalid email": "잘못된 이메일",
  "Wrong login data": "이메일 또는 비밀번호가 잘못되었습니다",
  "Cancel": "취소",
  "Confirm": "확인",
  "Show when login in": "로그인 시 보여주기",
  "Student overview": "학생 개요",
  "Course management": "강의 관리",
  "System management": "시스템 관리",
  "Dashboard": "대시보드",
  "My courses": "나의 강의",
  "Courses": "강좌",
  "Course creator": "강의 창작자",
  "Manage users": "사용자 관리",
  "Manage courses": "강좌 관리",
  "Organization": "조직",
  "Manage roles": "역할 관리",
  "Reports": "보고서",
  "Inactive course": "비활성 강좌",
  "Progress": "진행",
  "courses in progress": "진행 중인 강의",
  "finished courses": "완료된 강의",
  "pending courses": "보류 중인 강의",
  "Hours": "시간",
  "hours this week": "이번 주 시간",
  "hours this month": "이번 달의 시간",
  "total hours": "총 시간",
  "Activity": "활동",
  "Last course opened:": "마지막 코스 개설",
  "Unfinished courses": "미완료 강의",
  "See all my courses": "내 모든 강의 보기",
  "Course progress": "과정 진도",
  "Finished (plural)": "완료됨",
  "In progress": "진행 중",
  "Pending": "보류 중",
  "Select": "선택하다",
  "Approved (plural)": "승인됨",
  "Failed": "실패했습니다",
  "Find course": "과정 찾기",
  "Download courses report": "강의 보고서 다운로드",
  "Download report": "보고서 다운로드",
  "Filter by period": "기간별로 필터링하기",
  "From": "부터",
  "To": "받아",
  "Ex.": "예",
  "All my courses": "나의 모든 강의",
  "No course in account": "귀하의 계정에는 코스가 연결되어 있지 않습니다. 자세한 정보는 당사에 문의하십시오",
  "Finished (single)": "완료됨",
  "Start date": "시작 날짜",
  "End date": "마감일",
  "Average score": "평균 점수",
  "Total progress": "총진행상황",
  "Completed": "완료됨",
  "of": "부터",
  "Sections": "섹션",
  "See details": "자세한 내용 보기",
  "Continue course": "계속 수강하다",
  "No created course found": "당신이 만든 코스가 없습니다",
  "No course instructor": "당신은 어떤 강의의 강사가 아닙니다",
  "Close": "닫기",
  "Assigned students error message": "이 강의에는 연결된 학생들이 있습니다. 강의를 지우기 전에 그들을 삭제하세요",
  "Created courses": "생성된 강의",
  "Pending approval": "승인 대기 중",
  "Approved (singular)": "승인됨",
  "Delete": "삭제",
  "Course details": "강의 상세정보",
  "Groups": "그룹",
  "Go back to courses": "강좌로 돌아가기",
  "Course title placeholder": "제목 작성하기",
  "Course description placeholder": "여기에 설명 작성하세요",
  "Male voice": "남성 목소리",
  "Female voice": "여성 목소리",
  "Max. sections": "최대 섹션",
  "Max. slides": "최대 슬라이드",
  "Create course from sources": "소스로부터 강의를 만들어보세요",
  "Create section": "섹션 만들기",
  "Create course with AI": "AI를 이용해 코스를 만들어보세요",
  "Create structure": "구조를 만들다",
  "Create course": "강좌 만들기",
  "Go to sections": "섹션으로 이동하기",
  "Initializing": "초기화 중",
  "Course under construction": "개발 중인 강의",
  "Go to courses": "강좌로 이동하기",
  "Create groups": "그룹을 만들어라",
  "Age range": "연령대",
  "Course level": "과정 레벨",
  "Elementary": "초등학교",
  "Basic": "기본적인",
  "Intermediate": "중간 수준",
  "Advanced": "고급",
  "Academic": "학술적인",
  "Amount of sections": "부분의 수",
  "Must be between 1 and 30": "1과 30 사이여야 합니다",
  "Force introduction creation": "강제 소개 작성",
  "Force conclusion creation": "강제 종결 창출",
  "Course objective": "강의 목표",
  "Choose knowledge level": "지식 수준 선택",
  "Know": "알다",
  "Identify": "식별하다",
  "Distinguish": "구별하다",
  "Differentiate": "구별하다",
  "Recognize": "인식하다",
  "Comprehend": "이해하다",
  "Relate": "관련하다",
  "2nd course objective": "2번째 과정 목표",
  "Add second objective": "두 번째 목표를 추가하세요",
  "Cancel second objective": "두 번째 목표 취소하기",
  "Paste text here": "여기에 텍스트 붙여넣기",
  "Define course context here (optional)": "여기에 강의 내용을 정의하십시오 (선택 사항)",
  "Find image": "이미지 찾기",
  "Write objective here": "여기에 목표를 작성하세요",
  "Write keywords here": "여기에 키워드 작성하기",
  "Section": "부분",
  "Add section": "섹션 추가",
  "File": "파일",
  "Video URL": "비디오 URL",
  "Lesson": "강의",
  "Add element": "요소 추가",
  "Add": "더하다",
  "Update": "업데이트",
  "URL of video": "비디오 URL",
  "Enter a valid link": "올바른 링크를 입력하세요",
  "Write text": "텍스트 작성하기",
  "Create with AI": "AI로 만들기",
  "Create lesson": "강의 만들기",
  "Manually": "수동으로",
  "With AI": "AI를 사용하여",
  "Create quiz": "퀴즈 만들기",
  "Go back": "돌아가세요",
  "Title": "제목",
  "Content": "내용",
  "Write title here": "제목 작성하기",
  "Write text here. Must contain at least 100 characters": "여기에 텍스트를 작성하세요. 최소 100글자가 필요합니다",
  "Go back to sections": "섹션으로 돌아가기",
  "Redo audio": "오디오 다시 재생하기",
  "Delete slide": "슬라이드 삭제",
  "Add here": "여기에 추가하세요",
  "Add slide": "슬라이드 추가",
  "Does it affect performance?": "성능에 영향을 미치나요?",
  "Add question": "질문 추가",
  "Save": "저장하다",
  "There are no questions. Click here to add one": "질문이 없습니다. 여기를 클릭하여 하나를 추가하세요",
  "Question": "질문",
  "Add answer": "답변 추가",
  "New answer": "새로운 답변",
  "Write your question here. Select the word to be completed by placing it between asterisks. Example: The term AI stands for *artificial* intelligence": "여기에 질문을 작성하십시오. 별표 사이에 넣어 완성할 단어를 선택합니다. 예: AI라는 용어는 *인공지능*을 의미합니다.",
  "Name": "이름",
  "Start": "시작",
  "End": "끝",
  "Find user": "사용자 찾기",
  "Create user": "사용자 만들기",
  "Upload user batch": "사용자 배치 업로드",
  "Download template": "템플릿 다운로드",
  "This group is empty": "이 그룹은 비어 있습니다",
  "Role": "역할",
  "Student": "학생",
  "Instructor": "강사",
  "Cancel and return to group": "그룹으로 돌아가기 취소하기",
  "Send email": "이메일 보내기",
  "Unselected users": "미선택 사용자",
  "Selected users": "선택된 사용자",
  "Add recipient": "수신자 추가",
  "Remove recipient": "수신자 삭제",
  "Save mewly created group?": "새로 만든 그룹을 저장하시겠습니까?",
  "Save changes made to this group?": "이 그룹에 대해 변경 사항을 저장하시겠습니까?",
  "No user selected": "사용자가 선택되지 않았습니다",
  "Add selection": "선택 추가",
  "The following users were not added to this group as they already belong to a group in this course": "다음 사용자들은 이 강좌의 다른 그룹에 이미 속해 있기 때문에 이 그룹에 추가되지 않았습니다",
  "The following users were not added because their emails are already registered": "다음 사용자들은 이미 등록된 이메일로 인해 추가되지 않았습니다",
  "Download Excel of already registered users": "등록된 사용자의 엑셀 다운로드",
  "Are you sure you want to delete this group?": "이 그룹을 삭제하시겠습니까?",
  "Once canceled you will not be able to reverse its status": "취소되면 상태를 되돌릴 수 없습니다",
  "Are you sure you want to set this group as finished?": "이 그룹을 완료로 설정하시겠습니까?",
  "Once changed you will not be able to reverse its status": "변경한 후에는 상태를 되돌릴 수 없습니다",
  "Last name": "성(씨)",
  "Position": "위치",
  "Write subject here": "주제를 여기에 쓰세요",
  "Write message here": "여기에 메시지를 작성하세요",
  "Write name or email here": "이름 또는 이메일을 여기에 작성하세요..",
  "Users": "사용자",
  "Add user": "사용자 추가",
  "User details": "사용자 정보",
  "Create new user": "새로운 사용자 만들기",
  "Write email here": "여기에 이메일 쓰기",
  "Created in": "생성됨",
  "Creator": "창조자",
  "Approve course": "과정 승인하기",
  "There are no courses approved by you": "당신이 승인한 강의가 없습니다",
  "Are you sure you want to approve the course": "이 과정을 승인하시겠습니까?",
  "Approve": "승인하다",
  "created by": "제작자",
  "Put under review": "검토 중으로 두다",
  "Slide text": "슬라이드 텍스트",
  "Answer": "답변",
  "Distractors": "이상한 생각들",
  "Are you sure you want to put the course under review? Linked students will no longer have access to this course until reapproved": "이 과정을 검토하려고 하는 것이 확실합니까? 연결된 학생들은 재승인될 때까지 이 과정에 액세스할 수 없게 됩니다",
  "Basic plan": "기본 계획",
  "Corporative plan": "기업 계획",
  "Main": "메인",
  "Secondary": "보조기기",
  "Choose theme": "테마 선택",
  "Click on a theme in the list on the left to preview it. Then, click 'Choose Theme' to assign it to your organization": "왼쪽 목록에서 테마를 클릭하여 미리보기하십시오. 그런 다음 '테마 선택'을 클릭하여 조직에 할당하십시오",
  "Add category": "카테고리 추가",
  "Add role": "역할 추가",
  "Course": "강좌",
  "Group": "그룹",
  "Assign role": "역할 부여",
  "Go to user details": "사용자 정보로 이동하기",
  "Generate report of": "보고서 생성하기",
  "Select by": "선택하기",
  "to": "받아",
  "Included fields": "포함된 필드",
  "selected users": "선택된 사용자",
  "selected courses": "선택된 강의",
  "Find course (ID or name)": "과정 찾기 (ID 또는 이름)",
  "Background": "배경",
  "Organization default?": "기본 조직?",
  "Choose certificate": "인증서 선택",
  "Course certificates": "강의 증서",
  "Audio track": "오디오 트랙",
  "Template": "템플릿",
  "Template selecetor": "템플릿 선택기",
  "Voice": "목소리",
  "Male": "남성",
  "Female": "여성",
  "Add quiz to all sections": "모든 섹션에 시험을 추가하세요",
  "Add quiz": "퀴즈 추가",
  "This is the title of section #": "이것은 섹션 #의 제목입니다",
  "Last access": "마지막 접근",
  "Active courses": "활동 중인 강의",
  "Details": "세부 사항",
  "Start course": "강의 시작하기",
  "Go back to course details": "강의 상세 정보로 돌아가기",
  "Go to my courses": "내 강의로 가세요",
  "See certificate": "증서 보기",
  "Download course report": "강의 보고서 다운로드",
  "finished lessons out of": "완료된 강의 수",
  "Download": "다운로드",
  "Previous question": "이전 질문",
  "Quiz passed!": "시험 통과했습니다!",
  "Quiz failed": "시험 실패",
  "Write your answer here...": "여기에 답을 쓰세요..",
  "Write name here": "이름을 여기에 작성하세요",
  "Write course description here": "여기에 강의 설명을 작성하세요",
  "Write down the course's table of contents here or press 'Generate structure'.\n\n": "여기에 강의의 목차를 적거나 '구조 생성'을 눌러주세요",
  "Example\n\n": "예\n\n",
  "The Beginnings of the Industrial Revolution\n": "산업혁명의 시작들",
  "Technological advances\n": "기술 진보",
  "- Machinery\n": "기계",
  "- Automation\n": "자동화",
  "- New materials\n": "새로운 재료",
  "Impact": "영향력",
  "Upload .docx file": ".docx 파일 업로드",
  "Paste text": "텍스트 붙여넣기",
  "Based on structure": "구조에 따라",
  "Based on title": "제목에 따라",
  "Instructional design": "교육 디자인",
  "Remaining courses in membership": "멤버십의 남은 과정",
  "Write your question here": "여기에 질문을 작성하세요",
  "Student report": "학생 보고서",
  "Platform admin report": "플랫폼 관리자 보고서",
  "Edutecno admin": "에듀텍노 관리자",
  "Under review": "검토 중",
  "________________SIDEBAR___________________": "사이드바",
  "Student view": "학생 보기",
  "System administration": "시스템 관리",
  "sidebar.courseCreator1": "강좌",
  "sidebar.courseCreator2": "창조자",
  "sidebar.manageUsers1": "관리하다",
  "sidebar.manageUsers2": "사용자",
  "sidebar.manageCourses1": "관리하다",
  "sidebar.manageCourses2": "강좌",
  "sidebar.manageRoles1": "관리하다",
  "sidebar.manageRoles2": "역할",
  "________________END SIDEBAR___________________": "사이드바 끝내기",
  "No recent activity": "최근 활동 없음",
  "Finish": "끝내다",
  "Next question": "다음 질문",
  "Continue": "계속하다",
  "Redo": "다시 하다",
  "All courses": "모든 강의",
  "Selected courses": "선택된 강의",
  "Not specified (feminine)": "명시되지 않음",
  "Quiz": "퀴즈",
  "Titles": "제목들",
  "Images": "이미지",
  "Audios": "오디오",
  "Fill in the title and description before continuing": "이어서 계속하기 전에 제목과 설명을 입력하세요",
  "You have exhausted the limit of courses in your membership": "당신의 회원제에서 코스의 한계를 다 소진했습니다",
  "Course updated successfully": "강의가 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Sections under construction": "준비 중인 섹션",
  "Write down a structure before continuing": "계속하기 전에 구조를 적어라",
  "Course approved successfully": "과정 승인 성공",
  "Role updated successfully": "역할이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Successfully deleted": "성공적으로 삭제되었습니다",
  "Are you sure you want to delete this role? This action is irreversible": "이 역할을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
  "Once deleted, users with this role will become students": "삭제되면 이 역할을 가진 사용자는 학생으로 변합니다",
  "Assign role to user": "사용자에게 역할 할당",
  "Roles": "역할",
  "Enter an email": "이메일을 입력하세요",
  "Email already in use": "이메일이 이미 사용 중입니다",
  "User successfully created": "사용자가 성공적으로 생성되었습니다",
  "Delete user message": "이 사용자를 삭제하시겠습니까? 모든 진행 상황과 기록이 사라집니다. 이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
  "Active (masculine)": "활동적인",
  "Inactive (masculine)": "비활성화",
  "Theme successfully assigned": "테마가 성공적으로 지정되었습니다",
  "Category successfully created": "범주가 성공적으로 생성되었습니다",
  "Are you sure you want to delete this category? This action is irreversible": "이 카테고리를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
  "Category successfully deleted": "범주가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "Certificate successfully saved": "인증서가 성공적으로 저장되었습니다",
  "Course successfully disabled": "강좌가 성공적으로 비활성화되었습니다",
  "Set a start and end date": "시작 날짜와 종료 날짜를 설정하세요",
  "Group successfully created": "그룹이 성공적으로 생성되었습니다",
  "Group updated successfully": "그룹이 성공적으로 업데이트되었습니다",
  "Are you sure you want to delete this group? This action is irreversible": "이 그룹을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
  "Are you sure you want to remove this user from the group?": "이 사용자를 그룹에서 제거하시겠습니까?",
  "Group successfully deleted": "그룹이 성공적으로 삭제되었습니다",
  "User successfully deleted": "사용자가 성공적으로 삭제되었습니다",
  "User can't be deleted because he already has activity in this course": "사용자는 이미 이 강좌에 활동을 하고 있기 때문에 삭제할 수 없습니다",
  "User updated": "사용자가 업데이트되었습니다",
  "Name is required": "이름이 필요합니다",
  "Last name is required": "성은 필수 입력사항입니다",
  "Email is required": "이메일이 필요합니다",
  "Status is required": "상태가 필요합니다",
  "Students successfully added": "학생들이 성공적으로 추가되었습니다",
  "Cancelled": "취소됨",
  "Group finished": "그룹이 완료되었습니다",
  "Group cancelled": "그룹 취소됨",
  "Title updated": "제목 업데이트됨",
  "Keywords updated": "키워드가 업데이트되었습니다",
  "Slide updated": "슬라이드가 업데이트되었습니다",
  "Inactive user. Contact your organization for more details": "비활성 사용자. 자세한 내용은 조직에 문의하십시오",
  "Password changed successfully": "비밀번호가 성공적으로 변경되었습니다",
  "Your user is inactive for this course. Contact your organization for more details": "사용자가 이 강좌에 대해 비활성화되었습니다. 자세한 내용은 당사에 문의하십시오",
  "This course hasn't started yet": "이 강의는 아직 시작되지 않았습니다",
  "Administrator": "관리자",
  "Verifying and approving a course": "과정 검증 및 승인",
  "Adding resources to a section": "섹션에 리소스를 추가하기",
  "Creating a group and enrolling students": "그룹 생성 및 학생 등록",
  "Viewing a course": "강의 보기",
  "Creating content": "콘텐츠 작성",
  "Structuring content": "콘텐츠 구조화",
  "Processing images": "이미지 처리",
  "Creating audios": "오디오 제작하기",
  "Multiple choice": "다중 선택",
  "Fill in the blank": "빈칸을 채우세요",
  "Short answer": "단답",
  "Are you sure you want to delete this section?\nThis action is irreversible": "이 섹션을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
  "Are you sure you want to delete this item?\nThis action is irreversible": "이 항목을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
  "Are you sure you want to delete this question?\nThis action is irreversible": "이 질문을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
  "Are you sure you want to delete this answer?\nThis action is irreversible": "이 답변을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
  "Are you sure you want to delete this course?\nThis action is irreversible": "이 강의를 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다",
  "Membership": "회원가입",
  "Themes": "테마",
  "Categories": "범주",
  "Sections per course": "각 과목별 섹션",
  "Slides per section": "섹션 당 슬라이드",
  "Tests per course": "각 과목별 테스트",
  "All students": "모든 학생들",
  "Selected students": "선택된 학생들",
  "Group within course": "강좌 내 그룹",
  "All instructors": "모든 강사",
  "Selected instructors": "선택된 강사들",
  "Choose language": "언어 선택",
  "Audio script": "오디오 스크립트",
  "Text": "텍스트",
  "Upload image": "이미지 업로드",
  "Slides": "슬라이드",
  "Presentation": "프레젠테이션",
  "Preview slide": "슬라이드 미리보기",
  "Preview slides": "슬라이드 미리보기",
  "Creating a course": "강의를 만드는 것",
  "No certificates were found in this group": "이 그룹에서 인증서가 발견되지 않았습니다",
  "Add group": "그룹 추가",
  "Certificate deleted": "인증서가 삭제되었습니다",
  "Set as group certificate": "그룹 인증서로 설정하기",
  "Upload video": "비디오 업로드",
  "Cancel and return": "취소하고 돌아가기",
  "Next section": "다음 섹션",
  "Split paragraph": "문단 나누기",
  "Join with following paragraph": "다음 문단과 결합하세요",
  "Options": "옵션",
  "Paragraph": "문단",
  "Subtitle": "자막",
  "You have no courses under review": "당신은 검토 중인 강의가 없습니다",
  "You have no courses pending approval": "당신은 승인 대기 중인 강의가 없습니다",
  "Join with following lesson": "다음 강의에 참여하세요",
  "Structure": "구조",
  "Video must be less than 100MB": "비디오는 100MB보다 작아야 합니다",
  "Image must be less than 10MB": "이미지는 10MB보다 작아야 합니다",
  "Don't use template": "템플릿을 사용하지 마세요",
  "Manually define duration": "수동으로 기간 정의하기",
  "Can't divide paragraph further": "문단을 더 이상 나눌 수 없습니다",
  "Generate image": "이미지 생성",
  "Describe the image you want to generate": "생성하고자 하는 이미지를 설명하세요",
  "Example: Cat playing guitar, digital art": "Cat playing guitar",
  "dallEErrorMessage": "결과가 없습니다. 다른 프롬프트로 다시 시도해 보세요. 유명인, 정치인 이름 및 불쾌감을 줄 수 있는 내용은 포함하지 마세요",
  "Digital art": "디지털 아트",
  "Save changes": "변경 사항 저장",
  "There must be at least 1 group": "적어도 하나의 그룹이 있어야 합니다",
  "Save group before proceeding": "진행하기 전에 그룹을 저장하세요",
  "True or false": "참 또는 거짓",
  "Course name": "강좌 이름",
  "Description": "설명",
  "Loading images": "이미지를 불러오는 중",
  "Based on instructional design": "교육 디자인 기반으로",
  "Based on .docx file": ".docx 파일 기반으로",
  "Create empty course": "빈 강의를 만들어보세요",
  "Generate content": "콘텐츠 생성",
  "knowledge level": "지식 수준",
  "Select the categories related to the course": "과정과 관련된 카테고리를 선택하세요",
  "7 Modules": "7 모듈",
  "Average": "평균",
  "Score": "점수",
  "Start of": "시작",
  "Default": "기본값",
  "Blue": "파랑",
  "Introduction": "소개",
  "Influence of cryptocurrencies on the global economy": "암호화폐가 글로벌 경제에 미치는 영향",
  "Context": "문맥",
  "Add text": "텍스트 추가",
  "Choose": "선택하다",
  "finished lesson of": "수업이 끝났습니다",
  "Course content": "강의 내용",
  "Preview": "미리보기",
  "Influence of the": "의 영향",
  "Textile screen printing": "섬유 스크린 프린팅",
  "Basic economy": "기본 경제",
  "total hours ": "총 시간",
  "Result": "결과",
  "Incorrect": "틀림",
  "Explanation": "설명",
  "True": "참",
  "False": "거짓"
}